msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ai-decision-cards 1.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-21 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-21 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: zh_HK\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Cursor\n"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Decision Cards"
msgstr "決策卡"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Generate from Conversation"
msgstr "從對話產生"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Shortcode Usage Guide"
msgstr "短代碼使用指南"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Changelog"
msgstr "更新日誌"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "View Public Display"
msgstr "查看公開頁面"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Decision Cards Display"
msgstr "決策卡展示"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Search decision cards..."
msgstr "搜尋決策卡…"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "All Statuses"
msgstr "所有狀態"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Proposed"
msgstr "提案"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Filter"
msgstr "篩選"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Owner:"
msgstr "負責人："

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Due:"
msgstr "到期："

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "No Decision Cards found."
msgstr "找不到決策卡。"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "View Full Decision Card"
msgstr "查看完整決策卡"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Embed This Decision Card"
msgstr "嵌入此決策卡"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "AI Decision Cards — Settings"
msgstr "AI 決策卡 — 設定"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "API Base URL"
msgstr "API 基底 URL"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Test API Key"
msgstr "測試 API 金鑰"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Generate Decision Card from Conversation"
msgstr "從對話產生決策卡"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Generate Summary & Create Draft"
msgstr "產生摘要並建立草稿"

#: ai-decision-cards/ai-decision-cards.php
msgid "Status: %1$s | Owner: %2$s | Target: %3$s"
msgstr "狀態：%1$s｜負責人：%2$s｜目標：%3$s"


